[I/A] Fate/Grand Order 繁中版【88】光復香港 時代革命

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

風委會自動留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

Lm 順便想借寶石翁狂狗

100,100,271,883

Added

咩名

戰神潘鳳

有咩事谷度@

未入到谷

即係頭先問你嘢個谷？

台主個谷

想入

好撚恐怖，泛民打手開始營造大台氣氛，叫人捉住勇武手足，重回2014

Btw呢度冇谷呀

信牙久都是on9子

有啲新人入黎佢都撚 正仆街黎

玩完war3了

屌7佢

後入佢

818維園見

我都想入

新手岩岩玩買左個號抽到3隻貞德
留返曬定係升寶具好？

問白生，呢度佢最有權威

白生米八有老公
升寶具先

山翁技能係咪應該2>3>1咁升

抽唔到，唔清楚

直接101010

同不作死道歉未

道乜柒歉？

又嬲= =

佢嬲關我咩事？

我又冇惹佢，道咩歉

兩個都小9氣

今日紅土見！！！！！！！！！

佢自己block鳩我又刪好友都關我事

佢話你成日扮非洲人 又扮哂同佢一陣線
所以佢好嬲
雖然我覺得佢冇講錯

早晨

海外嘅連登仔， 遊行嗰陣派呢款傳單，一定激到啲大陸人紮紮跳但冇聲出！！

趕得切尾班車 三日打四章真係挑戰人體極限

👌🏻

樓下裝修嘈撚到仆街

單抽出文西

其實呼符食唔食到每日pick up

你贏哂 得未？

我覺得我有啟示技能

呼符=單抽
PU=池入面機率改變

冰魂幾時會輸?
0

鈴村太太

騎文閪

好

騎爆

又夾左隻阿福

依家先慢慢刷
搬商店先

送畀我ok?

我冇撈了 好難見倒你

吾係喎 你寶三奶光收皮啦

叫埋台主一齊收皮？

咩寶三奶光 我無奶光喎

記錯左

淫千里先啱

淫西芊娌

諗起醫生變成一pat肉醬

係喎 佢就死喺我面前

千人斬

求fd子

千里added

請問小貝係咪友抽先抽到？

應該係睇pickup 因為唔係常駐

ic.... 唔怪得知一隻都抽唔到

我諗緊條友講野咁似牙久嘅時候發現
原來真係佢黎

牙久好型濕曬

劇情限
不過圓桌池/劍階池會一車車咁出

新人又學到嘢

其實好on9，話咗消息人士，姐係咪想透露身份，仲係嗌人fect check ，大佬參加得高層會議嘅人得嗰幾個，問多幾句即刻暴露身份啦

連登仔真係好幼稚

太嬲打錯

中國留學生尋日再次柒出國際

計落100箱都冇
好屎

依家20箱都冇叫咩

大佬

得3 箱

牙久係傻鳩 (fact checked)

收到風冰魂已經500箱

佢係tg谷話自己刷左兩億箱-.-

100,102,512,765
徵 寶2弓凜掛顯學 其他都可以加
我支援孔明掛突滿顯學

寶2點跟

寶0

差d忍吾倒手all in 抽梅撚 好在最後一刻保持理性
冇㩒到 宜家一粒石都冇用 安全等泳裝

寶一 3t有時要尾刀
用金閃又搶搶地星

信者得救
中梅林唔代表唔中泳裝
唔抽梅林唔代表實中泳裝
既然55波不如早抽早安樂啦

中吾中吾係問題
我冇＄再課泳裝

你又真係幾euro

4pack

100,104,002,058
求大佬

十億了

係咪我幻覺，點解學得偽稿嘅掉落係高過真稿

期望值係5050
不過實有偏差

但我兩個差成3000，係5箱嘅量，而我只係刷左20箱

你加成偏偽

跌禮裝都歪
On99

就好似抽卡咁

16同17嘅分別

每日FQ你打哂真關?

仲研究緊點用阿榮阿比海媽加孔明刷尾關
巴哈張圖得組隊組合

每局10T UP

贗作完左即刻開百重塔

Cls 真火箭

聽講百重塔肝過刷箱

維園見

連續兩個狂肝活動唔參加，爽

帶左美國旗未？

單手點刷箱
定係沐雨刷

程式自動刷箱

咦原來我覆錯左我原本係想問牙久有冇帶

一擔擔

繁中台啱啱過咗一歲生日，剛剛興起睇盤，天同星、天喜星坐命宮，係結朋交友之地，互助之處。

父母宮，可以睇翻千里嘅性格，繁中台嘅父母宮有武曲星、天府星，代表父輩脾氣不好，成日出口屌人，具煞氣，且有財富、是為掌權之人。

仲睇到千里幾時壽命到幾時，不過再暴露天機會折壽，講住咁多先

發現台主中哂

台主隻奶光變寡婦
大把人可以唯所欲為

你出個帖子我也能知道你幾時壽終，你以為網路真的沒有風險嗎

原來星期2先完黑貞池

維圍抽卡大成功

燒吧...

冇石點抽。。。。
不過上次艾修開pool就係一路行一唔抽

台主寶五奶光最後機會

第4張突滿

未打

伊生where r u

佢受了傷，短時間內不能來了

凍死我

回鍋撚想請問呢家過章號風險大唔大？
因為唔想玩番日服
又想睇番啲劇情同活動
例如我買完擺個好友id上黎 有cdrom檢舉我
咁會唔會封 (定係台服無檢舉)
利申:會課金

我地台主都係買帳狗嚟，佢玩咗成年都未畀人封

過章號又想睇劇情？

武藏大爆死

有得回顧，開英靈圖鑑，特異點回憶就睇得返

但左親身打嗰種感覺

咁睇黎買得了
thanks 巴打

唔該巴打幫我答左
因為打過 唔想再打多次

咁得啦

未試過比六章高文虐，七章合力打提媽，終章三戰蓋總，就真係太可惜

課多pack啪啪啪，課多pack啪啪啪

自己打一個禮拜搞掂
賣帳點都有風險

課金對我黎講is冇肉 哈

石頭號就ok
過關號風險高D

我見人石帳3百幾抽一隻五星都冇
自己係日版開過五丶六次新ac 50，60石就出

你吾放項羽？

轉左

試下過關號先
即刻課個福袋尾班車洗下底
幾個禮拜無封先課石 咁應該ok既
其實當初我日版玩4個帳
都打到亞2加所有活動角
所以唔想再重新打
唔該哂咁多位巴打

多上水

點忍

好在忍左手吾抽梅林

1100萬個十符咁又冇左
非洲人始終都係非洲人

成個晏晝都刷唔到箱

80箱了

今日集完會命要加埋code先返屋企
想jump

石帳2000石先寶5到艾蕾

我返工 fyp 野餐加埋咪又係咁樣捱過左

點跟。。。

最緊要揾野回血

又要叫外賣食屎了
各位加油

有冇囡囡幫我回血

聽講台豬食鬼妹食到悶

咪就係你條仆街呃我去邪教聚會搞到我病到9彩

陳雲真係一個好識玩社交媒體嘅人，佢已經成功習得「特朗普模式」，運用三二言論法則令連登仔覺得佢好神。

有時講下啲痴嘢線，就可以將佢講錯嘅嘢逐步spam哂去「未食藥」，跟住講中嗰啲就會令人覺得佢真係識嘢。

陳雲本人嘅學識又支撐到佢有文有路咁亂噏廿四，教科書級嘅政治神棍

同你差唔多...

有人信的神棍就不是神棍而是神 除非你能把惡魔戴著的神面具除下

之前連登冇資格講陳雲

原本我都有認真睇IT9講野。。

我差啲以為佢講緊自己= =

搞到我差啲暈左係街

偽善宿一世偽善=大善人

乜能邪教?

我都唔知乜教 我淨記得要我全日早午晚餐唔食 水唔畀飲 行左一晚夜山

WTF

伊生禾老死吾應該受人咁對侍

終於行到維園

我終於明白中暑到頭暈到成個人凍曬無汗出 眼花到眼前一黑係乜感覺

係香港打一次藍波都可以做到呢個效果

千里今晚會唔會揸住張卡瞓

未拎到

cls, 唔食野都得，水一定要飲
不俾飲水想收買人命

下，認真分析緊陳雲近日喺連登嘅表現

今日我聽佢講2點準時到
不過變落湯雞

你問題

係Sogo塞到人都癲

有帶遮都全身濕曬

d人好似唔識擔摭咁

逼到有傘都冇用

放5件禮平均3-4T真係好爽

5 張突滿

加多半句口號，可以令成個運動勝率大增！

help for push！今次運動嘅關鍵一棋！

邊有呀

IT9係咪好想成功威威

下唔需要，我只想民主之神降臨香港

風紀之神

屌 歪左恩奇都寶三了

今日我大爆死

G持貼box

玉藻歪到寶五

禾吾係台主

冇梅林

抽

屌 好嬲
好彩保持理性stop左自己等泳裝

泳裝下年會復，午餐肉唔知幾時，why not both

泳裝四星頂多下年復刻一次
午餐肉福袋年年有
兩難

努力點都要10/10啦

70抽中阿榮
第一個心動既女角
寶一都要練！

是新手呢

bo2吧

阿榮無C閃既話
係咪阿榮 孔明 C狐 1星個隻術 嫁王好友
都可以連發寶具
仲有1個空位擺咩好

連發寶具最重要唔係隊友 而係寶具等級

14/14 完

已放棄，日服吸哂時間

寶一都要練
我已經唔知由邊度開始吐糟

點解 我寶2左

今次日服逐part逐part開放，
都唔算好肝，
反而我覺得台服時間太短

台服跟日服range

刷錢仲有素材刷，好抵屌

你寶具等級唔夠高 傷害就唔夠 打唔出overkill就回唔到np 加上你阿榮打狂先有剋職傷害 打其他職得白字傷就更加要寶具等級去彌補

而家追QP上限1億2千萬，
一場先打得一百萬鬆d

原來係咁
咁趁今日last day追追佢先

法國你條歐撚寶三完串左好撚多

台主比人話串都唔係而家嘅事啦

串人寶一都要練...明明自己都曾經是寶一百級滿芙芙

唔係調返轉咩
佢意思應該係講緊嗰位巴打話""寶一都要練""呢句好串

不要幫台豬兜了

Mata有少少弱智 唔好怪佢

同意

串燒兄弟

禾只是學歷低

同聲同氣

成日屈我串又點計

下個月有達文西真跡展覽

但你是真串喎=.=

窮J課金需三思
武藏沉左50抽乜都無...

課左一千了

成班人指鹿為馬

千里又逼害非洲人&不作死

binc

法國台豬真係串過馬撚

記性仲唔是咁好

中文都是

到底撤回修例先定係出禮裝比我先

點解啲小學生咁可愛 好想佢地揹住書包畀我屌

未來視
1.藤乃
2.CBA
3.伯爵？
4.泳BB
5.黑櫻
6.泳4 pool2

識玩
光脫脫咁屌係邪道

c96都幾多伊莉雅

我出自真心 非串ok?

真 我好興奮

我地可以成為同伴了

真心串=.=

真心串

話說藤乃係咪吾會復刻

吾你老母

之後半年都矛野抽

早知抽埋阿比先走 一直完成唔到support list全寶5夢想

你完成唔到先有目標返黎玩

牙久改左密碼了 我入唔返

叫台豬幫你hack返個ac返黎

千里 廢嘅 咁易嘅科都retake

之前牙刷刷話人電子雞

又串禾地台豬

咁我有無抽先

唔記得邊個話我唔抽就切jer 找數未

我煲湯差你條jer仔呀 出黎找數啦

好似係台豬

啫啫雞煲食得多 未試過jerjer雞煲

又係我呀

可以抽奶光

不了 用依到d大佬既寶5好過

咁唯有約個時間出黎幫你含jer仔

台主百級寶三夠用

終於過百
真50/偽58

希望抽到藤乃

留名睇冰魂寶5式姐

60/55

本台最勁大佬冰魂都未出聲

午餐肉等七章上應該有機會再復刻

一定唔會
到時應該係金凜艾蕾復刻

終於食哂D金果

仲有150粒 好似食唔切

你唔訓覺應該可以

點跟

我上期用得多，今期得70幾個金果

點解有咁多

信魂爺 得永生

平時唔用

今次都係唔食彩果，刷埋D銅果就收手去研究百重塔點配隊

配隊
你用突滿寶石洗咩配

咁都要就住個CD唔好用重覆

發覺你真係幾鍾意玩fgo

我晚晚都要聽到鈴村太太把聲先得著

百幾隻英
每3個一場=40場先一個輪回
一場連loading4分鐘=160分鐘~差唔多3小時
洗乜理重覆

個池冇你咁深 , sor

估計開完箱會上返9E QP

舞太仲好聽啦

唔敢同你爭

直接百重塔 唔洗抖
BTW total得30箱

但你同白生爭

其實佢對白貞冇愛

只有肉體關係

典解李依唔配其他角

咕達子同齊格分別

學妹仲唔夠

東出老賊

是日最佳笑話

出蘿蔔版學妹

咁都要升過先用得，唔通你1LV上寶石出去炸咩

動畫果隻正呀

Ching sick ball

刷箱刷到要賣種火賣qp會未升晒

仲以為event今日完

垃圾fuck袋

到幾號

完左

你抽左乜?

聽日

禾記錯了以為同活動一齊完

我記得你話出糧先課，
忘記了?

奶光媽媽最後希望

留名睇台主6石上寶五

台豬會抽咩？

唔抽呀唔抽呀

抽啦垃圾

想要靈三

唔係有得買咩？

Andy比我嘅定情信物黎 唔係買嘅

禾日服

有嘅話的都想幫你

課課課

有嘅話的話我都想幫你

以前會認真打高難，依加次次都三令算

易。高難

初見好易炒車

只係煩唔係難，所以唔想煩直接用令咒車過去

好懷念打CCC活動同殺生院大戰

我已經預見聽日個活動隻大英雄會經常入溫泉

數數原來有182隻，即係可以60層一輪咁打

每次都係帶莉莉絲打

CD 4H喎

術cba 係咪話半年後？

全圖鑑點跟。。。。

係年半

計錯應該係179 , 有兩隻低星+白傻計埋入去 , Sor

阿榮NO.198
減左beast起碼193
我得113咋。。。。

炸完即刻拖佢入去，之後一CD好就出黎再炸

課左六單

我記得台服開梅林果陣有個人係官方FB留言話課咗七單都冇

加油

台灣有人30單都抽唔到嚴窟王

大半年後

我真係好鐘意刷箱呀

要出到2.2先有

至少要等到3週年 , 可能打到2.3都未出

男人

宜家抽剩330石
等後日

日版睇埋白槍咩料先啦

3週年限定角

我其實我想沖田5星

白花花的大腿

係咪4星機會大d?

啲人傳4星，我個人希望5星
話晒過左咁耐先出泳衣

Melt同沖田都好似係4星

問題係會暈自己..

仲好
有幾可泳PU 3隻都超想要

但你要考慮裁職一轉牌可能係你老婆

JOKE

目標冲田莉莉絲

........................

你寶五奶光

182點跟呀大佬...

都話計錯係179

有好大分別？

我150...

單程證嗰隻，大劣狗

我得117
台豬都150
我覺得自己是0
唔怪得我爆種火啦。。。。

講緊身高

我184...講緊重量

單位是kg?

磅...

笑鳩我肥...

唔係講緊你有184隻咩

.跟

一張活動禮裝都未出過

講緊重量啊！

唔認真都唔洗令啦

左膠又係度慶祝勝利，明明尋日百幾萬人出嚟，結果換嚟官媒對抗爭陣營嘅分化，HOCC為首一眾快樂抗爭人士好似活係平衡世界咁

前線打生打死，我老死打到身體缺堤、發大燒發到就嚟死咁款，班左膠就係度贏贏贏，痴撚線世界

唔係潑冷水，但老老實實邊撚到贏，對家一日未跪一日都唔算贏

幾廂

阿榮3T

幾箱

真心覺得每次左膠入局後成件事就會變得好撚幼稚，乜都做唔到淨係係度搖旗吶喊，但又包裝到自己係抗爭運動嘅主角咁，好嘔心

每邊11

咁好正常啦

贏唔贏到無人知
起馬到掙扎下先

不分化不割𥱊 但左膠真係好乞人恨

佢地真係好鍾意精神勝利法

之前抽唔到孔明，爆死之後棄咗好一段時間，一直冇術職，應該買個有孔明嘅帳重新出發定點

冇孔梅=周回慘過做狗

作為一個開服冇刷首抽冇預約4星既冇課非洲撚
唔係抽沖田第2張符出左孔明
我可能已經唔係到

但係我又唔捨得本身個帳D老婆手足, 兩儀 師匠 船長黑白貞

買個2000石ac 有梅孔 150蚊
寶五理老婆起手都得

我覺得買帳冇意思

買個齊曬既ac

齋買孔梅都ok 老婆一定要自己抽

忍多3個月有孔明單PU
忍多大半年有CBA

台服咁平咩？

我一個月前買呢個價
寶5埋老婆艾蕾

我個時買1300石孔明50蚊都唔洗

係咪就係po頭個淘寶

如果純石帳有幾多石？
你依D係過關帳？

估唔到今日陰到台豬冰魂2個歐洲撚屌佈倉
冰魂182
千里150

我9UP姐 我點會升咁多

純石帳孔梅應該得700-800粒

我講緊身高

收到wind百重塔好肝

收到WIND收到wind百重塔好肝

冰魂182隻英無張loop

這就是實力

角色多 素材需要自然多

串撚到

你又幾多隻呀....

唔知，個帳都唔係禾玩緊了，禾估有100隻掛=.=

聽聞MATA有190隻

我估170走唔甩

點可能多得過你呀？

邊有咁多？=.=

終於+19/+23

.gun=.=是咪5張突滿

冇呀4+1咋

cls

仲有70金果，dllm真係唔使訓

一齊刷到聽日1點吧 我仲有110粒

想放棄

你放2ex職?

學妹加戈爾貢

唔怪g得多禾一張

唔想煩，三令咒真係最簡單

有冇教學

百級滿芙芙寶三奶光裝黑聖杯+雙梅林吧？

睇圖都唔使點教學啦，
孔明叉完np轉梅林再開晒所有buff，
我係lock住黑貞預防要補刀，
你隻閃閃bo3應該大力過我好多啦，
btw原來我只係用左兩次令咒

驚有無敵個啲

冇，黑杯金閃雙梅就夠

打完了 真係9車就得-.-

完全冇呢d事發生
放完寶具，
令咒放第二次+可能要補刀，
令咒放第三次寶貝+可能要補刀，
跟住3T完場

所以我都話唔使點教學

刷到係咁禁錯制

我放棄了，加埋100箱都冇，好忙

唔打最開心

台主幾時抽卡

講得好好，呢個禮拜深有體會

係咪仲未有槍凜？

過咗半年啦喎

第一次讚同你條on9

聽晚表演兩符寶五

就抽兩符

岩岩去睇其他初始網冇update

開拉垃圾

前提係寶五到

Fgo比狗玩

留定石啱啱好

唔好咁啦

你上次輕鬆寶三喎大佬=.=

係，佢升寶當食飯

同現實一樣，啲女爭住衝埋去佢度

上次得所以今次唔得

扮乜

唔係呀，報紙雜誌話你好多賴光個喎？

我冇頼光光

做乜唔我老母

刷到想嘔

吾好刷

好彩角少

禾地非州人

無主流風水佬講下今年社運

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係覺得烏大龜好撚on9，同佢講八字，佢冇啦啦講地脈風水，九唔搭八

常人思考模式

台主邊有150高，佢就180cm同 JJ有30cm

恰鳩我

千里準備左幾多劈

兩符

一隻寶5夠用？

0寶五ok?

依家寶3 2抽咪寶5

太誇張了吧

5抽寶3比多少少力應該得

仲有幾粒鐘，盡力刷埋佢啦

即係bo2啦

係咪last 奶光pu

新手應唔應該入坑

本身有冇睇過fate?

過完序章抽到齊格菲 抽唔到黑貞

冇純粹搵隻game㩒下

你覺得有趣可以買石帳
睇首頁
隻game完全唔肝

日服幾個月先出完

大部活動都可以自然回體搞掂
一日7場有幾肝姐

犯婦人林氏

非洲人表示一D都唔肝

等出女帝

gameplay就算兩倍速都好慢，
就算(真係)唔肝都好阻時間

搵返個舊ac
有藍傻貞德大叔
抽邊個pool好

一隻拐都冇比較麻煩

辣殺驚唔好玩啦
aoc仲好玩

WAR3 HD

金字塔大逃脫

好似真係支授舊圖

不過暴雪已經玩撚完

真70偽59

最後沖廁

兩邊100 禾不行了

性愛版

垃圾
我去玩hgame唔好？

差d唔記得打個堆一日一次

打到想嘔

放棄

金狗都唔抽埋

仲有1個鐘

15/15 收工

萌生求好友， added

屌 想刷活動

今次刷箱成日得嗰十舊八舊，仲要有啲係棋嚟
刷得超慢...兩邊各70，已盡力

排好60層配搭了

我地知你齊圖鑑，
兵力充足

唔好阻住魂爺哂命OK?

講真 邊個再串魂爺真係唔客氣

你阻住汁哥配合魂爺哂命咋

又開始逼害我

屌7撚左 我收皮先 sor9

今個活動可以放棄
冇角色

計過依家total有192隻英
冰魂大佬有182
即係佢只差10隻5星就全圖鑑
或者更少

仲有gay 提亞，提媽，殺生院，所羅門，呢4隻冇得抽，而仲有一隻蕩失路嘅櫻

收工

真50，偽65

終於解脫

拐係咩？

梅林同c狐

Cls點跟呀...

孔明，玉澡，梅林，
因為梅林攞住拐杖，
所以支援角色會叫拐

而家抽邊個pool好？

你係睇強度定丁圖先?

我就睇愛
所以到宜家仲未有梅林 堅決吾抽G8人

聽聞你忍唔住抽左

下次伏袋唔通要繼續搏術職

冇錢 點gun
你記錯魂爺了

真正強大嘅人唔會隨波逐流而係運用強大嘅理念
梅林=唔相信自己 CBA=G 孔明=性無能 狐=冰魂又曬 海媽=真男人

海媽=蘿蔔控

伊生又贏 .gun

強度就等梅林孔明up?

幫手加攻到算係

一体さぁ何をすれば正義の味方になれるんだ

係………而且你手牌真係幾缺支援角，
就算抽d有愛角色返黎都比較難發揮，
同埋幾時都係隨時雙拐好過次次抱人地大腿隻拐

無心機玩 以後有緣再會

respect

好辛苦 又有手足畀人斬 有一位仲入埋深切 再有傳出黑警係醫院虐待病人 似做乜都無用咁 好辛苦

搞掂

唔好灰心，要堅持，今次輸埋就真係底褲都唔淨

黑犬真係枉為人
自己一啲良性都冇 以為自己做啲嘢全部幾咁「公義」屌圭母

仲有咁多野未做 唔好咁快放棄

這一切黑暗都是宇宙森林的常態，但我們仍要心懷希望，將火種以不同的方式散播開去

已知武藏百爵係寶5

你日服仲玩唔玩

啊！！！！！！！！！！

一個無仇無怨既普通病人都咁比佢攪
班畜生個思想真係好有問題

唔係普通病人

［整理］黑警醫院凌虐長者經過

普通醉酒都咁 比人拉既義士一定比班仆街虐待

分分鐘真係被狗錫春袋

老人都比人咁樣對

日版冇引繼下del左

冇心機玩都唔洗咁絕既

記唔記得 ID?
最後課金係幾時?
support list掛咩角同禮裝?
仲有幾多lv?

有機會攞得返ac，
我之前電話燒底板，
都係填返d資料攞得返，
仲要個係冇課過金

show唔曬d五星
下面隻阿榮阿比都壓埋

特登del架
場夢發先考慮玩唔玩返

斬手指

你有無隊 我到而家都無固定隊友 有無與趣一齊

表100層寫好

So?

你都唔玩

So?
百層塔本身都用唔到好友啦

估計百層塔同當年羅生門一樣係用黎為第二部最終章嘅活動試效果用

串得咁好點block

未來視

唔會係連登組隊
都係搵wtsapp谷友組多

回復疲勞變回復san值

無問題 我都係問下

日服都未發生已經見到，仲勁過千里隻眼

千里隻眼有幾勁

千里（笑）

佢屎眼好補

又笑9台主，等陣佢2符寶五塞住你把口

佢都無玩 台主寶十 對佢都無野（笑）

佢咪又話自己唔算歐

發覺唔駛肝真是巧爽

多左時間思考同休息

冇錯 , 我都棄GAME了

多謝分享是日笑話

冇人想知千里C眼有幾勁

吸力好強

都係得個知字

傻鳩先玩fgo

咁多用後感

證明愛千力係幾咁人多勢眾

嗰時追撚住我負皮，cls

有冇巴打講吓百重塔點打比較好
睇人講前面啲關三隻三隻咁去打？

Box夠深+有寶石翁=唔駛攻略

有班痴線佬唔想浪費絆就6隻6隻咁打

每10關=boss關

有兩張冇突寶石翁
角就一定唔夠

初段用2/3星打，
到咁上下就4星搭2/3星打

我都係得三張+100隻角左右

串到

夠鐘入場

中！

風？

無限開箱

坦克碌豬式過關

抽未呀？

佢寶五咗了

台主百級寶五滿芙芙奶光

又中 已fc 點跟

做冰魂好撚爽！

乜Q

仆街用錯劍職入弓關

令咒囉 小學生都識啦

升咁多3星角終於有用

Lip放錯3技又哂1AP

因為抽唔中4,5星呀

哦

DA今次有冇出攻略影片？

上B站睇削人棍啦，DA會點人去刷海媽關的

你對佢怨恨好深

係咪應該開晒箱先打

打到冇得上場先開啦

邊有咁多從者上場打…

3隻3隻咁出

剋職打就夠

第十關就炒咗

係咪一日30層就得？

25，不過我覺得前期遇鬆少少好

預

用AE碌過去

原來得8日
200/8=25
冰魂數學勁

日子計9日，但頭尾得半日

機械龍女出場機會

第7章關關都唔易打

同第六比

得高文難少少

英雄難過二姐關

现你老母

Check清楚先放出黎啊

咁都睇到

30層，收工

冇英靈出了

幫我打埋咪得

幫你拎一張禮裝就得

係咪已經六十幾層

未到六十幾

WA Diu cls

我真係好愛FGO

其實我講下
你幫我登入就得 唔使打活動的

醫生

冇升過三星係咪唔洗打

隻手係咁甩皮 又痕又痛

做咩事

拎黎湊腳囉，你都要湊齊3隻唔通你全5星上咩

過期蛋副作用？

下，啲低星炮灰掛機就得-.-

主力用萬華鏡+2隻炮灰用卡梅蘭之戰

我覺得係打得丁多

寶石，牛魔王，鯉魚圖

咁應該係你條丁出事

你碌jer仔係咪中毒

咁2層嗰啲咪on99==

冇寶石打能左我個幾鐘先35層

咁咪兩張寶石囉

71試過正面全身連條褲中胡椒水 馬眼痛到仆街

我好似見時事台有人講著鬆身褲食蛋焗住d煙出事，係咪你分身

滿破寶石好爽

唔係 我食蛋都只係去到全身刺痛程度 未試過焗蛋

日服個時我都係咁，
未打晒第一章

冗員到

經理出差冇王管

你CEO黎

仲要過期蛋，果位巴打唔知有冇爛袋

我掃地咋

我都好唔鍾意DA

打到51就用曬啲英

冇心機打百層塔，
快d出沖田啦

原來日服冇miss過活動就有44個杯
台服準備射射射了

一層都未打

佢D攻略好撚垃圾的

用曬全部英靈打到40幾層

依家開箱等cool down

已經冇哂傳承結晶

請問台服藍傻招直感幾時先會強化？我記得日版有自充？

響有限Qp嘅情況下，應該升左金閃/山翁/奶光，邊個嘅技先

日服三週年個陣強化
台服起碼半年後

打到35層啱啱好用完啲角

奶光金閃都萬用
睇你鐘意仔定女
山翁唔急啦

金閃技3，自充30

金閃有自充
升左先好啲

台伏update左啦咩

其實山翁嘅定位係點

一早有

單挑

J

剋職的話，鬼塔好似冇乜騎職

山翁好型喎
利申 非gay

奶

又黎開車，我都係潛水算= =

我

你係咪想話你齊圖鑑，
有好多大腿可以比人抱呀

佢叫我換隻大英雄俾佢用的

用黎試隊咋，用左一次失敗即刻叫你換返啦

有D咁嘅事咩

魂爺對住你真係好易炒車

我都知你會經常性無視

咁又奇怪喎，
有乜野角色係魂爺提供唔到比你用呢

想奶保羅個大屁股

gun 唔到

用金閃嘅人無資格有民主

Heavens feel dvd聽日香港有冇

繁中台全體自裁

Hello, this fate grand order Taiwan section, if u want any info about fate stay night, please turn to cartoon section.

程式出文有bug，人手改翻

Sorry

新仔行到19就冇角打
後面打唔打到㗎

支持

有8日你打
4小時CD
勤力少少就一定得

烏蛇做乜hack入禾老公部電腦

又中

CCC個時喎.....

一值唔捨得用杯
比強度束縛住我思想
我要爆啦

餵杯不嬲都係睇J做人

問題是太多人想比

你餵你老婆白貞算啦

等佢寶5再講
我相信機率係0

想喂3隻但係得12個

佢寶5你棄GAME，我記得的

留個言
我覺得今次活動幾好玩

平時都吹下水啦
一齊圍屌冰魂就係好兄弟

我成日搵唔返個post

屌過冰魂大家就係兄弟

個塔係計陽光地形

"繁中版"

原來有關鍵字 咁易搵D

一野冇左10個杯
即刻進入賢者時間

池都未出就有得打

辣殺活動

槍櫻

收工聽日繼續

冰魂已經100clear

90層啫

50層有咩推介

你2日ko點跟...

我老死黎緊約左囡去睇天氣個囝 希望大家可以為佢祈禱當天一切順利

祝佢食LEMON

屌你老母

IT9如果有平時鳩UP1成功力應該ok

我現實世界毒到你唔信

我冇女其他人都唔可以有

點解你地個個都知係乜水

Show Blocked User - 風紀委員長

感謝台主分享笑話一則

屌 你大把囡啦 讓一個出黎畀人都唔得

約到單獨睇戲都應有機啦

不過我老死厭棄人地囡仔白痴同無波

你覺得我老死係咪因為怕醜先咁講

重點：求你一齊為我老死祈禱

嫌條女白痴兼無波？
咁睇黎你老死對條女都應該冇咩興趣同性趣，
叫佢收手等個女仔去遇返個適合佢既男仔吧。

我都係咁話

但佢話唔關事 會當她是朋友 唔係傷害緊個囡仔

你老死想同個女仔發展定個女仔想同你老死發展？
你老死約個女仔定個女仔約你老死？

口裡說不身體卻

啲毒撚真係好麻煩

今次係我老死約個囡仔 但佢話個條囡一直對佢有意思

點解會咁樣既

我地姑且叫佢做 「會做壞事內心善良正直的人啲女仔對我有興趣想認識我嗰陣 我講嘢會口啞啞 其實我內心好想同佢地social先生」先

咪再亂咁唱鳩人

如果個女仔對你老死有意思但你老死對個女仔冇意思，咁就唔好單獨約個女仔睇戲啦～

152石

點跟。。。。
btw我是27/7

聽到未不作死講乜未

重點唔係呢度

睇戲又唔係扑嘢，痴線的

贗作個期我仲係19/7

當大家都一樣嘅時候，
152石就係極大重點

唔撚洗理佢啦 男人係唔會同冇興嘅女人單獨出街

肌肉男大把囡埋身 係唔同啲

咁俾錯signal人地，到時個女仔越陷越深
希望越大傷害越大架

player會

媾女心得

全部人都現充 .gun

我見到你24層

睇場戲冇你地咁多心計

你26層打得快過我

女

係咁計數睇攻略文同影片

我會為我老死祈禱的

真係冇興player都唔會啦

唔係心計
男女感情呢家野就係咁複雜

感恩上帝

我係睇攻略網每層有乜野黎出牌

複雜(x) 諗多咗(o)

player會氹個女人上床再同條女講“我對你從來都只係朋友冇其他意思”

hallelujah

要計到咩關要出咩從者…
就黎冇人可以出場啦…

咁佢起碼係想屌條女 只係唔想投放感情同負責任

全部都mk仔囡
我呢d毒撚連打飛機都唔識

我都係聽醫生講

仲有31隻，
但係好眼瞓

收皮拉，再屈醫生=我風紀會公敵

去到呢啲boss關真係好難打

牙久

想當年 打到想刪

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

連登仔真係好撚蠢，連狗嘅目標就係賺廣告費，點會ban啲打手，越多人罵戰佢越開心啦

難 咁多新香港人

冰魂下次cap圖記得遮幾多石

歐皇唔洗課金
平時啲送石同呼符已經搞掂

冰魂做咩上左天草身

90%減傷都照打爆你

我長期放嫁王入溫泉，每次行入去佢都叫我一齊浸

打到26層
大家開完箱啦？

一箱都未開，QP就爆

用巴御前燒死佢先好玩

未練

艾蕾成功單挑高難

刷埋陽炎先打，唔急啦

強迫症

陽炎塔都應該會減速慢慢推

幾時開始有2T怪？

當年我係未完成第一章，
仲要冇乜升過2-3星角，
直頭係冇得打，
所以台服就預備定一早04晒所有2-3星

我睇左上天堂

就係好多event因為冇完成第一章玩唔到，
所以都勤力盡量清晒，
除左1.5.2同1.5.4之外全部都打晒

[突發第二次] WYSIWYG Editor 開post從來未試過咁簡單!

新手，想問吓要用兩三星角打？

用2,3星角湊腳，因為你一隊一定最少要3隻先出到

仲清緊主線

D通關獎勵咪撚再俾QP啊

升1,2隻310咪空返幾E囉

唔係好想升住

你冇bo5不作唔抱你大腿呀

佢成日都唔抱我大腿啦...

點解？
唔夠晶？

懶得升

陽炎第十層果兩隻狂職好X痛

this?

係，仲要發牌員制裁

望住自己得番9個杯不禁沉思

仲未諗好餵邊隻

佢做唔到2T KILL發難咋

1001

QP : 9億9千7百萬

捱夜打

得隻貞德藍傻大叔同蘭斯特洛
而家啲pool又抽唔過
升邊隻先好

升藍傻 avalon可以防六次元以下寶具 乖離劍都防倒

邊個係大叔

可能係B叔

我估係征服王

我估大公

其實刺穿公都係大叔feel

應該叫b叔

男亞瑟

竟然
我升緊貞德b叔
貪佢有無敵

唔係叫舊劍咩?

貞德>純高難用
B叔新手期會覺得好好用
蘭斯係劍定狂？

貞德係磨隊，
同B叔都係打高難較多，
一般周回刷種火QP全體寶具嘅藍傻同狂蘭好d，
而藍傻係紅卡寶具亦都比較大力，
優先升藍傻都正常

四十層打左三次都打唔過

有強角唔好慳

我用狂蘭(4寶)+聖夜(100級)+孔明+王室品牌禮裝(單體綠卡50%)一炮全部上天

仲要個半鐘先回好CD，我有脫癮症狀喇

渣嘅

沖田一隻已經夠做

冇沖田

狂蘭

我有

你係咪準備左大量晶石進攻沖田

執